雖然我利又柒左，但不得不提Ali神真係勁

真。世一龍

順帶一提，Ali都好正